想問admin個po太舊不能回覆點搞？

如題

改返了

唔該晒

我啱啱有個post 想reply 時話已封存, 算唔算係太舊不能回覆問題?

x2

未得喎